是日好靚午餐 蕃茄燒汁比利時青豆燴牛臉珠墩肉 配 夏威夷著仔沙律

打手

老非打

無飯無意粉點夠飽呀老闆？

岩岩想講 得著仔

成pat屎咁嘅沙律c唔c伏？

講下味道先
今次呢個好味
醬汁既濃稠度岩岩好
唔會好似茶記咁杰 又唔會太稀
味道好濃厚
蕃茄既香 甘荀同洋蔥既甜 黑椒既辛
完美咁融入其中
牛臉珠墩嫩滑彈牙
食落個小掩好c伏

我好細食 夠
其他人就唔知

著仔

邊個咁得閒逐個負皮

邊個係度逐個comment比負皮

成日買廣告煩過閪

中立非廣告

簡寫：牛肉著仔沙律

濃厚play

Btw 如果百里香老闆有睇post
我想你勸下你地最後入職個粗魯阿姐
你地生意已經夠好 唔好少少路都唔比人行
個阿姐拉客就黎拉到去土城門口

我呢d熟客都覺得過份

你咪老闆

好正咁

得嗰兩啖
比女仔食都唔飽

咁強調係比利時青豆